長輩圖 千其唔好停.

長輩圖要係咁send 先有用
劉夢熊提供長輩圖論點:
【憤怒聲討林鄭月娥4大罪狀】

大多簡體字，要一半一半先符合風格

push